[突發] [未fact check]大陸仲派緊人落嚟打鳩香港人

事源：今晚同朋友雙排打pubg，同兩個大陸佬組隊玩。

一開始大陸佬狂聊我同朋友講嘢，問我哋香港邊度人，仲話「兄弟，我尖沙咀的。（普通話）」

我同朋友仲以為佢哋係假膠，傾傾吓發現好似堅料黎：
1. 佢地話自己喺福建落嚟，係北角青年會嘅人。
2. 佢地話覺得香港好亂，部分人無收錢落嚟「幫香港手」，叫我同朋友無事就唔好出街。
3. 佢地話仲有兄弟搭船落緊嚟，暫時未知有咩行動，等緊消息。

大家點睇？
ps 我同朋友都add咗嗰兩個大陸人做friend，聽晚睇吓可唔可以再chok多啲料

pish

留名

隻狗一日係個籠到一日都聲大大

估唔到打鋪機都同到大陸佬攞料，有打機嘅巴絲呢排識做啦

重點：仲有福建佬坐船落緊嚟

推到更多人睇到

嚇鬼咩

搭船?

驚條撚，我星期日發夢就出黎劈尻佢
福建幫呀嗱，福你老母閪呀

我本身都以為大陸佬玩嘢鳩up，點知佢真係講得出尋日香港邊區出咩事，又講到北角青年會個名，所以我就信咗

唔好推住啦 出面已經好多post講過

大家都知 11號佢地會搞事

你星期六再推啦

做臥底

唔似假 大家小心

11號我返屋企瞓覺

係，覺得搭船落嚟好奇怪 （我自己估：香港有接頭人安排，因為個大陸人話係有地方俾佢地住一排）

區區黑社會你點應付
講就輕鬆

條女老豆福建社團
係有好多鄉下佬來
不過班鄉下佬唔識用連登

聽晚會再online睇吓仲chok唔chok到料！

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

有膠鐵唔錯要搭船？福建坐船來要十九幾個鐘喎

呢幾日再收吓風先

咁喺呢度講都安全啲

福建坐船好似有啲耐